想做甜品新手 有冇巴絲有經驗

畢業冇耐 搵工唔知做咩好
打算做下甜品學徒
想問下洗唔洗再讀書/考牌
要點做先得
前路茫茫唔知點好

可以去酒店炒下散先

加油 第一次打工 會失去方向感 可以向興趣出法（有能力$$） 出來社會做野會有壓力 唔好放棄

酒店搵d餅房炒散？

多謝巴打

係
順便睇下自己適唔適合做呢行